奧塞告訴她，學校把她在亞歷山大的舊地址作為她的住所。為什麼教育領導人要把一所充滿音樂、舞蹈和藝術的學校扔掉|傑伊·馬修斯| 2021年1月30日|華盛頓郵報
大多數人將室內聚會限制在10人以內，而另一些人則規定這10人不能來自兩個以上的家庭，因此你需要向你的居住州核實。後院派對要領：2021年戶外超級碗派對創意| PopSci商業團隊| 2021年1月30日|科普
據獨立調查新聞網站Proekt證實，幾位消息人士告訴FBK，普京在索契的官邸舉行會議後，帶著包括世界領導人在內的“精選”客人前往宮殿“享受真正的樂趣”。阿列克謝·納瓦爾尼（Alexey Navalny）於2021年1月29日揭發普京價值13億美元的宮殿的內幕
紐約老年人協會（NewYorkAssociation for The Aging）已部署了一些當地辦事處的工作人員，將數字平板電腦帶到老年人的住所，幫助他們註冊預約。美國老年人接種疫苗的一大障礙：使用互聯網|麗貝卡·海爾韋爾| 2021年1月27日| Vox
一些學校更廣泛地開放了宿舍，並且大部分是親自授課。春季學期推遲：新一波冠狀病毒不確定性衝擊高等教育|尼克·安德森| 2021年1月20日|華盛頓郵報
為了延長他們在美國的合法居留期，他們必須獲得其他簽證。伊斯蘭國、博科聖地和販運人口在21世紀恐怖主義中日益重要的作用|路易斯I.雪萊| 2014年12月26日|每日野獸
在基桑加尼市中心維多利亞公寓的餐廳裡，他一邊喝著蘇打水一邊講話。剛果被遺忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月18日|每日野獸
聯邦住房負擔得起的再融資計劃文件，我們住宅的T.P.ing。選舉日比萬聖節更恐怖| P.J.O'Rourke | 2014年11月1日|每日野獸
她的官邸是她和她的兄弟姐妹們在新奧爾良長大的房子——她的父母仍然住在那裡。為什麼選民們被徹底檢查了|埃莉諾·克里夫特| 2014年10月22日|每日野獸
2014年9月初，伊朗東北部馬什哈德市的居民報告說，伊斯蘭國在塗鴉。伊朗稱它正受到伊斯蘭國2014年10月9日《每日野獸》的襲擊
該要塞的總督在埃及有一個安全的住所，每年有75000皮亞斯特的養老金。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
然後，這位爵士離開那裡，駛向羅亞爾港，他居住的地方。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
著名女作家瑪麗亞·艾格沃思在愛爾蘭艾格沃思敦的寓所去世。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
他轉向這裡，去了他姨媽住的地方，離這兒有一段距離，在他姨媽住宅區最高級的地方。宅基地主人奧斯卡·米切奧
我們欣賞他美麗的花園和迷人的住宅，這些住宅是用意大利風格建造的，非常有品味。女人的環球之旅|艾達·普費弗